CSL 10月完約 求上台PLAN

用緊6GB plan $328一個月
辣殺CSL成日話爆數據 明明番工同屋企都用wifi
好有手尾會熄左data 所以肯定唔會wifi收唔到 彈番去data
已經close哂自動update apps, 自動dl whatsapp相同片, 有d唔常用既apps既數據都close埋
平時都係碌下ig 聽下歌 上連登 冇睇youtube個d
今個月仲離譜 去左幾日旅行 番黎一轉番張sim card就話我得番幾百mb
依家CSL打親黎都CUT佢線 同D CS投訴親都冇用 次次都話肯定係我用左
求轉台新plan, thanks!

tg: ckkkl

最後召集

中國移動CKHK最新轉台特別優惠
最勁爆優惠資訊

4.5G真無限任玩低至$207

所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費
所有計劃申請自動轉帳額外月費回贈$50

特設”到

會簽約”，港,九,新界位置，就你方便，請提前預約🙇🏻

Tg：
Whatsapp：52426914

4/4.5G極速優惠
$78 4G 21Mbps 5Gb過後128d
$108 4.5G 500Mbps 3Gb過後128
$138 4.5G 500Mbps 6Gb過後128
$158 4.5G 500Mbps 8Gb過後128
$198 4.5G 500Mbps 12Gb過後128

限時全速真無限無Fup任玩
$207 4.5G 500Mbps 真無限

飛常大灣區全速中港澳月費優惠
$126 1Gb 4.5G 500Mbps
$166 3Gb 4.5G 500Mbps
$216 6Gb 4.5G 500Mbps
$306 10Gb 4.5G 500Mbps

學生仔4/4.5G優惠（未滿18並且提供學生證即可）
$108 4G 21Mbps 10Gb過後128
$108 4.5G 500Mbps 5Gb過後128
$128 4.5G 500Mbps 10Gb過後128

資訊其他月費計劃詳情請聯繫
Tg：
Whatsapp：52426914

凡經舊客介紹新客可享8折月費優惠
歡迎介紹俾身邊人
[/pink]